其實自從上面唔肯出口航拍機到香港，DJI仲留喺香港做乜鳩

我知你會話佢仲有osmo呢啲嘢賣，但呢啲唔係你做獨市龍頭，又唔夠航拍咁多收入，走啦